地盤同裝修，邊行易做？

地盤做粗野

裝修做靚野，要求高

就工作穩定同人工，應該點選擇？

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

裝修長做長有
唔使日曬雨淋

地盤用生命換金錢
唔小心叉錯腳，就可以轉世

每個人對易都唔同定義

對我黎講地盤做紮鐵同落石屎易過做裝修，環境係污糟，但唔會咁迫，裝修唔同行頭進場成撚日屎忽撞屎忽，煩撚到

同埋兩範都係做差唔多時間，但人工差好多

扎鐵堅危險